dse cut左考核範圍壓力是否細左?

如題

年年都cut架啦
變咗d野去哂大學讀

唔會
你飛走你唔擅長嘅嘢人地都飛走自己唔擅長嘅嘢